係金鐘坐黨鐵 之后口渴 飲水 俾職員話入閘後吾俾飲食 原來飲水都吾得… 死啦 咁我啲口水點算… 要抽乾晒先入閘…？

後